譚文豪: 你(ANN姐)有無轉account留言呀?

0:13 有忍笑聲發出

忍笑笑死

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備 行動重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

好撚柒呀ANN姐

識玩

個下忍笑姐

咁多分身 搞唔掂喎

仲好意思拎出黎講

2019立會 一定要投ANN 姐
靠佢助攻 班保皇多得佢唔少

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

成日覺得佢好似鍾樹根